單想獨遊台灣 求心得分享

想6/7月獨遊
有無巴絲有經驗

邊part?

我都想獨遊

台灣咁撚大唔講點撚知你去邊

台北

台北先 諗緊會唔會尾站台南

獨遊就緊係環島啦

獨遊台灣，其實買張機票訂好住宿就行得

因為未試過獨遊 驚到時啲行程會攪到唔拖唔水

未夠膽牙 y試左一次獨遊先

十年前18 歲試過，

而家一部手提夠晒

得罪講句 其他地方台南高雄花蓮仲安全過台北

你都係想威啫
乜都唔使plan
訂好機票房
落機飛的去酒店
去到checkin任務完成

獨遊都要睇你想去做乜....去行街? 去飲飲食食? 去名勝古蹟? 去行山? 去踩車?

有個目標先俾到意見你

你定好目標先啦。

btw，牙？

有試過獨遊台灣一個月，
台灣人好nice架唔洗擔心

Ps 無plan行程，去到邊玩到邊，成功環島